有無手足聽朝去各大港鐵站！！！

去幫港鐵驗查下有無雜物係路軌

可以參考下

有雜物會好大獲！一定要幫手睇下 有嘅記得禁制通知職員呀

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

推